totaltrac.shは

2014年度のtracのtsv(csv)データを集計する．
集計するのは以下のメトリクス
1.コーディング時間
2.バグ修正回数
3.レビュー回数
4.バグ修正時間
5.レビュー時間

メトリクスの定義は以下のとおり

1.コーディング時間は，チケットのタイプが”作成（ソースコード），作成（単体テスト）”で
そのチケットの開始から終了にまでかかった時間を集計したもの．

2.工事中

